[童年回憶] 將信長回憶唱成歌 《信長眼望望》

有打過信長都會明首歌講緊咩
眼淚都流出黎

另外 都想再分享下本地創作同表演者,
細佬整左個平台叫 OMG,
OMGpromoteyourself 係一個集合本土創作者及表演者的平台，香港一直都需要這種平台去讓公眾認識這群人。
希望如果你都認同我們的想法，就請你們分享 我們的網站，以及到你喜歡的表演者的頻道表演你對他們的支持。

Facebook:

搞笑仔

你都認識？

你好搞笑呀

仆你個街
打住冷震聽完頭四句 真係頂唔順喇

唔係我黎
只係想分享本地有趣既原創作品

聽多幾句可能有驚喜呢
有打過信長 所以覺得幾有代入感

留名

真係打哂冷震

都多謝你地支持既
如果你地唔鐘意既話
仲有好多好既原創歌同COVER係

請多多支持香港創作

之前有排成日見到佢busking，覺得佢係一個好率真嘅busker，但狀態唔係好穏定

我都係睇佢busking 先認識到佢
佢唱一生所愛都真係幾好聽
同埋係以日常生活寫歌，都幾有趣